拍拖比返啲空間人識朋友唔好咩

日日管住自己男/女朋友唔攰架咩
點解唔信下自己另一半 由佢地去識多啲人
身邊好多人 一拍拖就管住對方 斷晒對方同異性來往 日日癡住大家
其實有返自己世界 自己空間 段關係真係易維持好多
咁當然前提係大家都有返底線 同埋有互信喇

利申: 同女友就快兩年 第一年係大家管住大家搞到好大壓力好易嗌交 基本上一星期至少嘈一兩次 後來轉左模式 由上年10月到而家未嘈過

關我咩事？乜尻都放上黎講

大家討論下啫 見連登仔佔有慾咁強
燥少陣喇香港人

呢類人其實係因為對自己無信心 覺得自己會留唔住對方 所以先會用管呢個方法
至於佢地知唔知道有返啲空間段關係先會更健康 就真係要睇佢地自己諗唔諗得通
又或者對方察覺到然後不停幫佢地重建自信

咁咪好囉 大家有獨立既時間
大家都冇咁大壓力
仲可以自己出去認識吓其他人

呢家野就睇你信唔信你自己女朋友啦
我覺得 要帽既 你日日check住佢都總有辦法帽你

下下chur住人 人地本來中意你都大壓力啦

有乜撚野好討論？收皮啦你

癡撚線

其實唔好有過份身體接觸真係好難咩

就係你呢啲自以為有道理嘅人害撚死人 好心你講野經下大腦先
乜撚野管住曬 乜撚野自己世界自己空間 咁撚叻你又拍拖？
拍得拖就當對方係自己嘅世界啦 你都on撚柒尻，你咁撚樣諗只係你唔夠愛另一半，想玩嘅藉口。
正仆街 仲要較人咁做
乜你心地唔好到咁

你要咁撚柒多異性做乜撚阿？ 咪又係藉口

好你條命咩好

咁大怨氣 咩料

咁底線呢樣野一定要有
你話放佢出去同人扑野打車輪緊係唔得啦
但正常朋友交往無問題

樓主另一半守規矩 以為全世界都會咁
無所謂既
你咪出去玩 玩完返屋企囉
不過你記住喎
你出去玩 識返屋企咋
女人同人玩熟左 就係去左人地屋企架啦

你有無諗過你當人地係自己成個世界 人地壓力有幾大
有乜覺得唔開心點夠膽同你講呀
如果佢係愛你 你咁樣先會令人唔知點同你相處
你男/女朋友明明真心中意你 然後你一開始就假設左人地有異性朋友就會出軌先
你咁樣對你另一半又公唔公平先

可能係我好彩搵到個有分寸既女朋友
都係個句 你假定左你女朋友會出軌先 咁樣真係好咩?

來往同交往好撚唔同啵 你搞清楚你想講乜未？
係咪前世未撚俾人鬧過，仲係覺得自己好啱無問題

幾撚時有假設另一半有異性就會出軌？

仲有喎
留空間識人無問題
咁點解女一定要識男先？
男人呢？莫講識女
連同啲男仔朋友打鋪機都左度右度點開口

痴撚線 樓主黑心到咁

我估巴打/絲打你應該係比人帽過先咁大反應下話
唔知你拍拖個陣係咪咁樣管人法
如果唔係 咁我都明白點解你而家會咁唔信你另一半
如果係 咁已經證明出唔出軌同你管唔管無關喇

無話一定要識異性呀
只係因為多數管係管識異性比較多先用呢個講法開頭

同埋你講到一樣我好想講既野 就係
自己世界唔一定係出去玩去蒲架嘛
男既同兄弟打波打機飲下酒
女既同姐妹行街食飯SHOPPING
呢啲唔通又管?

明你個頭咩明 扮撚曬野合理化自己行為
係咁撚愛另一半有時間都拎去陪佢啦 得尻閒理其他人咩
咁撚到咁撚忙咁閪多野做好撚柒攰 其他人叫就仆出去 搵你就只小五六的鐘先應 算點阿？我唔撚攰嘅 我都一日返十六個鐘第二日仲要返學 得你攰嘅 咁撚攰唔明你返屋企抖？
乜尻都係藉口，其他人先係最撚重要

如果你信佢 咁點解要管住佢?

舉例: 你信隻狗當你主人中意你 你出街都唔一定要拎狗帶索到佢實一實啦下話

只係一個例子 唔好誤會我將男女關係比喻成主人同寵物 thanks

如果你係絲打都仲好 癡身既女仔係會有人中意
如果你係巴打 咁希望你唔好變恐怖情人

中你條毛咩中 乜尻都係你請 你玩曬啦

變心好易

講返前設
如果我伴侶同異性有正常交流
例如學術 事業
我認為係得既

但一越過呢條線 例如 生活 感情問題 約會
就一定唔得

由其感情問題

曾經 我女朋友有過兩個異性朋友
兩次我吵架
呢兩條友 各自都哄我女友同我分手

講真大家男人
識女仔目的有幾多姐

點都好啦
希望你用呢個方式同另一半都可以長長久久
呢種方式唔岩我 可能好岩你都唔定
我亦都唔係要出黎屌晒全世界 話我個套先係正路
討論下啫

無可否認呢個世界係有好多狗公
但呢個又係另一個問題 狗公要衝你條女 你幫手擋都擋唔到幾多 係睇女朋友自己定力
你話生活 睇下去到幾深層次啦
傾下自己野都還好 講心事個啲就真係見人見志

係阿 得我會等你放工等五六個鐘 見得你一個鐘又搭返一個鐘返屋企咁撚on9 你返工就攰 我又返工又返學就唔撚攰 我返幾多個鐘都係輕鬆嘅 你返就一定係辛苦 得我搵你無你搵我嘅 你所謂嘅空間嘛 係阿我on撚99阿 見你放早五六點想你黎搵下我 你攰嘛 我放工都11點諗住去搵你 又唔得 你攰阿嘛 話我去到都12點你都返屋企嘛 結果呢？就黎兩點啦你仲係街 好攰？聽日要返工？我放11點唔攰？我朝早放學再返工我唔攰？我聽日夠要返學返早阿！乜野都係藉口，空間，係阿好撚多阿。我今朝8點whatsapp你話病到下午五點再搵多你一次你先應你都係無理過我，你有關心下我咩？其他人叫你你就仆去，理下我有咁難咩？

發完脾氣，無咩事我出返去先 sor

辛苦巴打
呢個已經超越左管唔管既層次
而係你另一半係真係有問題

洗唔洗啊
好想有樓主個種模式
講到尾都係唔信任對方姐咁多嗲

唔緊要 想呻繼續 大家傾下

明你想講乜
而事實係大多人 包括我
放狗幾信任都一定會用狗帶
因為太多不可控性
比其他大狗咬（幾個月前先有單野 細狗比隻哈士奇咬到爭啲死）
比車聲嚇到亂走
周街走走失（花花世界太美麗 太吸引）

感情都係
好多不可控性
如果有人想追佢
你覺得你伴侶會點？
等我引述一下咁多年 聽返黎、經歷返黎既說話
「朋友咋嘛，我對佢一啲野都無」
「我唔會鍾意佢啦，佢xx缺點）」
「識朋友唔係男就女架啦」
最後結局廣大連登巴絲都話到比你知
我就唔多講了

依家係文明社會 唔需要貞操帶去鎖住伴侶
但都唔好放鬆得太緊要
要知道 你欣賞既野
其他人都會欣賞 想得到

無錯 講到底都係一個信字
樓上個位巴打唔開心 唔緊要喇

巴打 你段關係已經證明左你嘅方式係錯
放手吧

得意仔

如果佢真係咁易走你綁到佢一世咩
控制情人唔多唔少都係對自己自卑
覺得佢遲早會唔要你

濛bb 今日又落雨

如果真係如此
我估無邊個接受唔到
但實情係 男既乖既 咪同男仔群玩
唔係呢？（我都係屬於乖個堆 我都唔知其他會做乜）
女既 乖咪好似你例子咁

但陪姊妹落club貓左比人當雞咁屌，之後唔敢報警既例子，有；
同啲唔知邊到識既男仔行街食飯 攬哂腰咁影相 都有

講到底就係呢套相處方式唔係適合所有情侶

係既 大家男人 你話有個靚女主動癡埋黎 話心底無想食一定係假既
就好似如果有條件好好既仔對佢獻欣勤 我都知佢一定會諗多少少
不過其實佢同得你一齊 即係多少都代表 你有啲野係佢特別中意 所以先會肯
就憑住呢點 我覺得夠架啦
講到底都係個信字既

引少左

其實我都係想你理下我點解咁難

咁如果佢冇公開你身份
對你嘅信息愛你不理
仲要成日打快啲好曖昧嘅嘢
咁點算

無得見咪facetime囉 點解又唔得

得罪講句 落club既女仔 再正我都唔會搵做女朋友
呢個又要去返擇偶條件既問題
但其實如果你女友係咁爛玩 管又管得幾多
先唔論佢會唔會比你管 佢呃你亦唔難

咁我諗佢唔係想要空間
有機會係想你離開佢空間

你估我真係好鐘意返工咩？你唔得閒理我我咪去返工囉 我唔想日日自己一個點解又唔得

同意上面巴打 呢段關係行唔到落去架啦
去到如斯地步 管都管不著

悶想搵人陪

我覺得無公開已經超過左我本身想講個範圍

佢唔公開但係又要你公開
咁代表咩玩法 係咪佢可以周圍同人地出去自己就唔得

上個情人節你話會慶祝下 到最後無唔緊要 我知你忙 但我都係得廿幾歲我都想人氹下咁唔緊要 我買禮物俾你你收左又笑我on9買咁貴唔抵 其實都係份心意 我都簡左好耐 我都覺得好貴 但係覺得好先買我都唔捨得 我知我on99 今日係公司見到有同事買個批氹下另一半我都覺得好好 咁樣已經夠
點知呢 放工咪又係一個人淋住雨on99返屋企
話去搵你都唔得

女友有個男groupmate

女友做project永遠同佢做
(Fine 我認為好既工作partner係難得既）

女友玩LOL永遠都同呢個男groupmate一齊玩

佢同我講 私人空間

女友上星期同我講，約左個男groupmate同男groupmate既女網友行山
點知最後男groupmate表示，個女網友突然黎唔到
最後變我女友同男groupmate行山

佢又係同我講 私人空間

私人空間 bullshit
「男友」

同樣意思 無公開根本就唔止係想識朋友
其實已經算出左一半軌 只係對象未到

既然你講到好女仔就唔會有問題的話
我真心祝你好運
有時啲意外就係發生係「乖乖女」身上

曾經我有個女groupmate approach過我 （普通朋友）
女友唔鐘意
我扮仆街趕走人
好撚後悔

巴打同女朋友感情如何先
lol黎講 係咪人地鑽石你銅學 想叫佢CARRY咋

你覺得你女朋友有無守實條底線?

咁呢個我就唔知
但我就咁諗
管得著既女朋友 其實唔洗管
要管先聽話先知咩做得咩唔做得既女朋友 其實管黎都無用

咁呢個就有得拗喇
你做得點解我唔做得
如果佢唔信你 可以代表好多野架

人地金咋

重點：本身我同女友平時好少活動，但點知原來d活動去曬同另一個男人做

利申 銅牌

巴打撐住
我從來都覺得
做得伴侶就係將大家私人空間變做共同空間
例如
女約某男仔食飯
而如果我想既 我都可以出席呢個飯局
呢啲先叫做正常朋友

都係個句 咁已經唔係管唔管既問題 係你根本管不著
兩條路
一係就攤牌講清楚 振夫綱
一係咪由佢繼續
其身不正無資格要求返人做乜

補充多少少 我平時好鐘意睇書行山做gym 動靜態活動都岩

都有道理既
但僅限異性情況
我唔想同兄弟做乜都比自己條女係隔離

一直都係講緊異性啦
唔會有人連同性都唔比人識咁掛

要講既都同佢講曬

樓主，其實我buy你，私人空間係需要，但同時要顧及另一半感受

如果好似我呢個情況，個d要求「私人空間」去陪同一個異性既，唔撚該，收鳩皮啦

男既好少
女既我見好多都好中意禁止/瘋狂減少自己男朋友活動去陪自己
唔比打波唔比打機唔比見兄弟要陪行街陪食飯真係見唔少

睇人囉我覺得
好似我同另一半咁, 我知佢好理性, 佢會貪玩但真係剩係會玩唔會落感情同好快玩厭, 所以都由佢算, 叫佢有咩要講左比我知先就得, 我唔想其他人同我講先我唔識兜,
利申未發生過事但佢有好多異性fd 同埋試過一齊左之後tinder 撩女去飲 但依家拍得耐左穩定左佢都自覺地乖左好多既

至於我就我同佢都知我定力係有d 弱又唔飲得, 所以都係留番喺屋企做毒撚算, 除左必要都唔會同異性聯絡, 就算wtsapp 左兩三句都會備定案, 但如果我備案果時佢hea 我我反而會唔開心

我覺得 如果佢同某個男仔之間有野係要暪你/唔肯講 或者唔係將你感受放第一位 i.e. 你同佢講左都唔改 既話 個啲一定唔止係識朋友

最緊要大家有共識有底線 識自覺好多事都唔洗煩

屌你你估我想管咖？管佢幾辛苦，成日偷偷check佢有幾辛苦，想唔check唔理又囉囉亂，好啦樓主話呢d係私人空間正常社交ok fine。咁如果佢日撚日都同女傾計呢，傾生活野呢，snapchat send下相儲曬日子日日都send係咪都係正常社交？一陣又whatsapp人話上堂喇放學喇問人係邊到、成日約女食飯係咪正常社交？好啦講下識朋友，識咁多異性朋友做乜？唔係唔可以有，但如果係街到問個女仔借完電話打（果陣電話壞左但約左我），之後save番個女仔電話再日傾夜傾又剩，係咪都係識下朋友同正常社交黎？大家係一個唔熟新加入既group ，但又要私chat女仔又要傾生活野，係咪都係識多個朋友？

男朋友已經太多次係咁，直到而家都維持住咁樣，佢都聲稱自己係正常社交，而我都唔知係我小器定已經混亂左唔識定義咩係正常社交，但我真係好無安全感，無到既地步係想佢唔好再搞咁多野，唔好再上莊唔好再加入啲新圈子唔好再返新既part time，我承認我佔有慾強左多但我真係無安全感，而佢明知都要係咁，同時佢又對我好我又中意佢，咁我可以點做？咪就係check佢管佢，其實我都唔撚想咖

Sorry for 1999，但我真係忍左好耐同埋混亂左求屌醒

以你所知佢有無同其他女仔有踩線對話or行為先？
你有check佢手機 你見到佢講既野係乜先
講真上堂放學呢啲我覺得好普通 我都會講
純粹wtsapp對話 如果無flirty 或者感情同私隱問題我覺得就ok
當然你話佢特登揀女仔黎識就有機會唔同講法
我一直都話 兩個人要有共識
你擔心 係應該搵機會同佢好好講清楚你底線
但唔係靠限制靠check
唔好彩講句 你靠管靠check 佢食住呢點del record 講大話 你呢世都未必知
一段關係唔可以靠咁樣維持

曾經好介意男朋友同台妹女網友日日傾
佢話只係好岩傾當佢係妹 (聽到咁仲嬲 )
因為唔想佢地成日傾我叫過男朋友del咗個女仔佢
後尾佢呃我話del咗
當時無懷疑過佢但四個月後俾我發現原來keep住成日傾
我問佢拎record佢唔肯俾

我試過搵個女網友，佢都知我嘅存在
但係佢同我講「佢就係怕咗你會發佢脾氣，變咗咩都唔敢同你講，選擇將心事投放係我身上，佢好似越來越依賴我」
屌我真係嬲到出煙呀

男朋友死都話無啦梗係
一個月後到而家佢地好似真係無咗聯絡
但我仲成日會懷疑佢地有

後嚟有女仔問佢拎contact
佢都有同返我講話拒絕咗無俾到
我其實好怕佢又呃我
但又會覺得佢大不了唔洗主動講出嚟，我唔問佢唔講我都唔會知架啦
好矛盾

其實我知男朋友份人唔會踩界嘅
我都會諗個陣我係咪迫得佢太緊要
唔想嘈所以先講大話呃我呢
但信任真係一破壞咗就好難修補
如果一開始就識拿捏留幾多空間俾對方就好喇

利申 long d緊

我俾好大空間我另一半 其實我想管佢都管唔到
佢一張同我有關既相都無po過 從來冇公開過我哋關係 又唔會俾我睇佢電話
同埋佢本身都好多人追 跟住佢呢排仲成日打埋啲好曖昧嘅說話 而家對我都愛理不理
叫我點樣唔好亂諗
利申：long long d

Long d真係好慘 需要好相信佢先唔會亂諗

我依家覺得係我當佢係寶佢當我係草

我屌你老母啦，就撚係你呢d仆街教壞人，我一俾空間佢就帽事左
絕大部份人天性都係自私，你俾自由佢仲唔去食仔？

我都覺

係出邊食飽哂梗係唔洗嘈啦

其實我又同意樓主講 不過呢家野真係好睇人
以前同ex大家都唔會管對方識朋友/出去玩
可能因為本身一齊住有安全感啦

到依家黎個好大佔有慾又好鍾意管
一開始係覺得sweet既 到後期淨係覺得好大壓力好辛苦

認同樓主，大家拍拖講個信字，你既然同得對方一齊就應該信佢。
大家日日都驚又check冇意思，開頭幾個月可能有，但時間慢慢耐左就會慢慢信任對方，如果其中一方/雙方仲係咁check我相信大家都會好攰，段感情都好難再繼續落去。
呢個世界唔係男就女，讀書返工基本上都會接觸到異性，如果真係驚咁不如唔好拍拖。

利申同之前女朋友3年未check過佢，因為我絕對信任佢。分手係因為上進心問題
而據我所知佢仲係單身

講漏左少少，自問同前度一齊無耐之後曾經有條唔錯既女向我表白，但我當時reject左佢，因為我過唔到自己果關

咁如果人地係到flirt點算

呢句真 臭雞

女人就養唔熟既

帽嘢嫁放心啦

我當時講左句，唔好意思我已經有女朋友，可能我當時個樣太毒，條女先o咀然後有少少失望，跟住就繼續做朋友，但從此同佢就有隔膜。

只能話識諗嘅人唔多 大家都係唔同人 同一個相處方法唔一定啱

屌 好似，不過我係另一邊

bb對唔住啊，禁我真好撚攰唔想見你啊！
我真係唔係擺愛情第一嘅人，
你送我啲禮物真係唔好太貴，
送實用啲會開啲啊。
其實落雨你可以開遮嫁！

討論黎都on9
你受到咪受
呢種係一種處事模式
即係有人支持黃 藍

巴打

最怕呢種人
同你拍拖一定好慘

有比空間，咪又係一句話我煩，成幾個月無見我要求見下唔過份啊，我管佢都係同異性要保持距離果啲，結果？flirt條仔跟住又呃我唔係同條仔單獨食飯約會，我比左好多次機會佢，最後都係唔認要我踢爆先認。

已分手，仲要係佢飛鳩我

係咪前世未俾人鬧過？攰乜撚野？仆去見朋友就唔攰？ 屌你啦 唔貴又俾你話cheap，乜都你講曬

人根本係要管 用咩約束都好
都要令佢知道你對佢有幾重要/佢對你有幾重要
你受唔受咁就睇你咖遮

你又講得岩, 有時見佢一落堂又話攰要番屋企訓, 番到去又打機打到唔見影, 夜晚就出去同fd 食飯飲酒真係好撚燥

Agger

佢會帶我見兄弟, 但唔會帶我見異性fd

其實有時管佢唔係覺得管左佢就偷食唔到
而係1測試對方肯為你放棄啲咩 2自己需要啲膚淺既安全感
鬼唔知佢要偷食既話防都防唔到咩
信任哩啲野係建立出黎
你乖返三幾年 佢就自然會放啲空間俾你

不過成日上連登 睇到啲十幾年結婚都偷食真係

女人唔係睇你而家有無路 係睇你同異性將來有無可能有路

以前好鍾意管
宜家屌完就算
橫掂都管唔到
女人真係自己攞嚟賤
管佢嗰陣就屌晒鬼
唔管嗰陣就扁撚晒嘴
想我點撚樣？
利申：已飛

點解呢
會唔會覺得你見到會自卑

咁又一定唔會 佢話驚d fd 帶壞我囉好似係, 不過其實都冇所謂既, 佢次次都冇約fd 去飲酒架啦, 我又唔飲得, 廢事煩

講就講識多d"朋友"

最終目的都係想尋覓更好，又咪騎牛搵馬既心態。

咪撚講到咩擴闊自己社交圏子,擴闊眼界咁大條道理啦。

如果你要搞d咁既野，不如唔好拍拖啦，搵到個好似你d咁既人都還好，起碼大家有名無實，各自搵食。
但如果搵到個想安份守己既異性，你呢種人就唔好傷害人啦

七年幾佢都無識異性，一轉工識左個就講分手
比咩空間je，一比咪帽囉

佢又唔驚啲fd帶壞佢

你一定重係細路女，拍埋d bb拖

成個世界得番你咩

做湘絲打個男朋友真係好撚慘，dry睇字已經覺得佢好煩柒煩同好撚柒chur 應該拍親拖都收皮

佢係好有定力既, 識我之前都出去飲左好多年, 要壞一早壞左

逝去感情如知何留得住

咩人群咩朋友 就算定力幾好都唔好群啲豬朋狗友
定力唔係永恆不變 有時總會特別薄弱

肯定比人傷過先咁大怨氣

對唔住 我知道我呷埋呢啲醋好on9
因為我不知道下一輩子還是否能遇見你

岩啊

已經assume左樓主係佢男朋友咁 一定係岩岩綠完搵樓主發洩

咁唔通咩都未發生就嬲佢咩, 拍得就預左架啦, 何況管佢就依家反面, 唔管就可能遲早會分亦可能唔會, 點解我依家唔由佢算
其實佢都乖左好多架啦, 以前成日飲依家我諗~一至兩個月先飲一次

好似cancer咁 細胞分裂次數愈多就愈有機會突變
要防患於未然
不過你話佢一兩個月飲一次我又覺得ok